否認以「雷射槍」射市民 警：使用的是「激光瞄準器」

警方一直聲稱以「雷射槍」照射警員等同襲警，日前更有市民因此被判囚3個月。不過警方在上月9日於中環處理示威事件時，一名警員卻以長槍上配備的雷射槍，發出強勁綠色雷射光指向人群。警方回覆《蘋果》時拒絕解釋該支雷射槍是否常設裝備，但日前回覆灣仔區議員查詢時，就稱該支雷射槍是「激光瞄準器」，用以協助識別目標，但拒絕透露武器細節及使用指引。

瞄準啲咩

否認以「汽油彈」掟警察，民：使用的是「火焰儲存器」

雞尾酒黎

差佬做乜撚都得，同你做愛係活體取卵

授精比你仲唔快撚D多謝阿SIR

瞄撚準未？

龍門任佢搬
你拎係雷射槍
佢拎係瞄準器

否認以「伸縮警棍」搶金鋪，賊：使用的是「可延伸條狀物」

就算係雷射槍佢都有權射你啦，真槍射都得仲有咩唔得

你話點咪點

手臂的延伸呀

推

黑警+狗官+太監=曱甴集團

條撚準備？

屌老味
一樣野改咁撚多個名去美化自己啲on9行為
知唔撚知醜架

醫愛支病

狗：識少少扮代表，呢支唔撚係雷射，係激光呀

屌你老母，有撚分別

搖滾準備

不如作大d改名做“衛星微波炮”呀！痴撚絲

液體保護容器

係 激光瞄準 雷射槍！